cut電cut火牛cut耳筒仲要降速，買iphone12正傻仔

仲要cut lcd迫你用壞眼oled

降都快過an機
你說死唔死

用得腦就唔會係idog啦
果粉就係一班人餵乜佢食乜無鑑賞能力既跟屁蟲

咁邊部好用？

ipad air